寶福山大股東係中國佬

提細唔提大